# duniter-groups

carte d'organisation pour les rencontres de gens autour de la monnaie libre.
carte openstreetmap et bridges avec des services d'organisation de rencontres pour renforcer la toile de confiance.
ce projet à pour but de faciliter les certifications et +